呢款mask 防唔防SARS,好似好流

梗係唔撚得啦

最好用N95
呢隻頂唔到幾耐

唔防google吓啦屌，外科同n95呀
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

見佢可以洗
普通手術個隻斷貨

屋企附近藥房搬左成座surgical mask山出黎賣

屌，我附近個間可能收埋之後賣

好，謝謝巴打。

佢寫住感冒都防到wo
我都買左呢隻

上hktv mall睇吓有冇 3M一大盒果隻
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港獨立 唯一出路

首先冇口罩一定防到病毒先
同呢個保護性比其他口罩低
用返最常見/N95啦
唔好為靚唔要命